花大d定俘虜大d

俘虜無人權
所以花大啲

如果花都夠打俘虜 你老豆都變鬼佬

如果花再加條蛇，又夠打冇呀

你又好似有啲道理

你試下行出去望唔望到大與山

我老豆何止會變鬼佬呀 直情可以變做你老母呀

俘虜無人權難道朵花有？

所以生到你隻眼咁老土

尼個post 究竟做乜鳩

尼你老母

我唔係換左你底線咩？

你走啦

又黎

Between, 咁多唔知真心定假膠

你又係到做乜鳩啊